[有一種暴力叫暴政] 一人一句ko送終法

欲加之罪 何患無辭

麻煩update大家既fb ig